人活到幾歲算短 失戀只有更短

要擁有必先懂失去怎接受

巴打撐住

很辛苦 一到夜晚又瞓唔到係到諗

係ig叫下春又一日咖啦

灰撚左灰撚埋右

半夜唔好開呢啲post得唔得

大家圍爐取下暖

綠帽並不可怕

無愛可失 得不到相戀別說失戀
必loop之選

分左幾耐，我分左就黎一個月，都唔係好敢訓教...因為成日會夢到同佢 復合 分手 復合 分手咁樣...醒左覺得好唔真實

抵撚死
垃圾港男襯我唔起

我都就黎一個月 成日一到夜晚就諗起佢

太陽？

係咪佢飛你

陳奕迅啲歌都幾正
張敬軒嗰啲就不在話下啦

係 話大家變淡已經攞唔番之前嗰種感覺
笑撚咗

東京之旅一早比一世遥遠

之前約定好十月去
乜都搵好哂差在未book
聽返首歌真係灰撚咗

佢就同我講性格不合，已經好耐未試過同我一齊好開心。到而家已經冇再嘗試去搵佢。但仲係好中意佢，唔想再煩住佢搞到佢唔開心。所以放棄左cool煲。佢開心就好

同你一鳩樣
呢加有時都會見到佢 同事黎
大家見到大家都係黑口黑面扮唔識咁

嘩屌，咁岩 我同佢都係同事黎...

有時有諗過返轉頭會點
法國其實就算返轉頭個結局會係一樣
嗰種感覺真係

屌咁橋既ching
有時見到啲男同事主動approach佢
但係自己已經無資格阻止
嗰種感覺錯撚哂

睇住佢分手後都冇乜野，因為某啲原因加埋依件事我有諗過死。好彩比連登仔女救番一命。自己頹左成個月都未頹完，究竟係佢勁 定我廢